五大訴求 可以？不可以？

而家訴求已經表達得好清晰

而政府一直無回應

仲妄想開平台

但其實大家都知

我地無餘地同方法同政府商量

我覺得一直咁樣消耗落去好無意義

佢係回應唔到我地

咁倒不如問佢一聲

可以？定不可以 滿足五大訴求

可以既 歡迎再傾細節

唔可以既 唯有戰場相見

唔可以再比政府含糊推搪過去

當然

政府一定唔會正視+回覆可唔可以滿足到民間五大訴求呢條問題

所以我強烈建議

9月30日前

政府必須回答可以/不可以滿足五大訴求

我相信好多人仲有一絲希望
望香港政府會因為國際壓力跪低回應到我地五大訴求

但一味無限等落去 無論對邊一方都無益處

9月30號前五大訴求仲係無回應

我地10月1號直接送份生日禮物比共產黨好無

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

攬炒, 完